有冇人鍾意聽onerepublic??

近排聽緊come home

推一推

me

得舊歌好聽

補番首音質好D

由聽apologize 開始鐘意

same
醒起真係好耐之前

買咗飛去concert

聽左五六年 正野

鍾意但麻麻地新碟新曲風

Apologize 聽到而家

I lived 好正

我覺得呢個係apologize 唱得最好ge版本

All the right moves
仲有 secret

分享下比較冷門嘅歌-marchin on

I loved
一首充滿正能量嘅歌

Let's hurt tonight

Time Love Death

All we are